古巴代表53個國家聯合發表聲明支持《港區國安法》

當中包括：
中國，安提瓜和巴布達，巴林，白俄羅斯，布隆迪，柬埔寨，喀麥隆，中非共和國，科摩羅，剛果(布拉柴維爾)，古巴，吉布提，多米尼加，埃及，赤道幾內亞，厄立特里亞，加蓬，岡比亞，幾內亞，幾內亞比紹，伊朗 ，伊拉克，科威特，老撾，黎巴嫩，萊索托，毛里塔尼亞，摩洛哥，莫桑比克，緬甸，尼泊爾，尼加拉瓜，尼日爾，北韓，阿曼，巴基斯坦，巴勒斯坦，巴布亞新幾內亞，沙特阿拉伯，塞拉利昂，索馬里，南蘇丹，斯里蘭卡，蘇丹，蘇里南，敘利亞，塔吉克，多哥，阿聯酋，委內瑞拉，也門，贊比亞和津巴布韋

驚到腳到震埋

中國

自己都計好7

竟然無印尼

星仔都無

成堆獨裁同第三世界國家嚟

尼加拉瓜...咁瓜達拉hi拉呢?

岡比亞

真定假

獨裁國多到
最有驚喜係沙特 其他都係垃圾

全部國家名都係嘰哩咕嚕

全部都第三世界國家
仲要計埋自己

無俄羅斯

讀得書少都知上面全部都係世界列強

呢堆國家個國庫加埋都仲少過香港一個攞綜援既廢老

讀得書少，好多國家都唔識

呢十行list個國庫加埋都唔知有無billgates身家咁多

北韓

有阿聯酋頂住

分分鐘轉頭話歡迎俾中共迫害嘅人才過去工作
最想香港死嘅就係星架坡

不如咁丫，呢53個國聯合，同西方27國打一場？睇下邊個好打d先？

不過而家經濟都係香港好過星仔
星仔緊係想香港冧
咁咪超越香港

得沙特阿聯酋有d牙力

中國 ....?